元朗邊間gym好，好似間間都有問題！？

其實都係想揾間設立齊、人少嘅gym rm，筆直500樓下，巴打有冇咩推介？

有問題果個係你 要平又想冇乜人去 執柒咗啦

any time fitness??

去元朗區體育會啦 雖然係多人少少 但係啲野幾齊

Anytime Fitness

香港人係咁 又要抵又要靚 最撚好剩係服侍佢一個

同問 要免費，無人sell 機齊少人，包毛巾多沖涼房，最好有水吧（無都唔緊要 可以接受），近地鐵站

窮L唯有左揀石揀

窮撚未去政府囉

但聽講個場好似好細

最好提供埋自助餐同免費水療啦.....尖沙咀碼頭符合你所有要求.

500一個月搵間好嘅唔難呀，樓上啲人屌乜

細唔細你都上去睇過先Ok?

對，太細

24/7

I heartily recommend joining the ten year membership at pure fitness. My cousin who's a personal trainer thoroughly recommended that I join pure fitness so I did. He also suggested I take casein protein every night before bed because it is slow digesting. He suggested that ABB caesin protein to me. It's been suggested that casein protein and weight gainer are ideal for muscle growth. Therefore may I suggest that you think carefully before buying supplements? Don't waste money on useless supplements.

窮都有得揀
咁有錢黎做乜？

呢家有冇人去做gym
多汗多體液交流好似好危
有冇人戴住口罩做

呢個真